500typeEVA新幹線問題

小弟係EVA死忠
去過幾次日本
但未坐過新幹線
所以好驚搞錯車飛啲嘢

我3月尾就去關西8日
頭7日都同朋友一齊
第8日得自己一個
就好想朝拜下呢架EVA新幹線
我有google過啲遊記睇
但都唔係好清晰
以下有幾個問題

其實我都只係想參觀部列車
1. 想問係咪買圖裡面8500yen嗰個pass就夠？

2.另外我係咪只可以喺岡山落車？
可唔可以喺姫路落？

3. 當我上咗車，喺岡山或者姫路落咗車
我用返8500yen嗰個pass
可唔可以坐返新幹線或者JR返大阪？

可能我啲問題有啲膠
亦都有啲1999
但我真係好想去
哭求巴打們幫幫手解決我疑難

廣域版8500JPY可以搭了

PASS內任意上落，所以你係岡山上/大阪上，姬路落係冇問題

但回程應該只可以搭一般新幹線，因為EVA一日得一對來回

記得去博多端車頭拎postcard

清晣曬
Thx巴打

有postcard咁正

有呀, 我上次坐 去頭卡參觀有得送呀

留名

呢架新幹線本身都超型

襯埋eva真係一流

博多

巴打俾你做個參考

如果你得一日自己去玩
又要去機場
建議唔好搭太遠
俾盡去埋姬路
程車都夠時間參觀架車

搭單問埋

即係我可以係岡山上12:40個班車落廣島？？

睇圖都已經好興奮
去頭卡參觀係咪要抽中個A賞先去到？

Thx巴打
我夜晚9點坐夜行巴去東京
所以我都怕時間會有啲趕
但姫路落到就應該無問題

要坐EVA駕駛倉要抽
入一號車而家好似唔駛抽

留明 六月底去搭